其實點會無人社狗？

當年嘅香港人網，而家嘅謎米香港
我唔信佢地無網軍

有，叫王小虎

做咩咁直接爆人全朵呀

人社兄弟快D學下熱狗D金句啦，好駛好用

我唔係人社狗

我只係睇唔過眼！

村長已經係經典啦

王小虎真係柒到爆炸，有人叫佢做人社狗，佢嬲撚到生蝦咁跳瘋狂否認

然後王小虎追殺黃台仰，人地問佢點解，佢既原因就係黃台仰係高登開PO屌人社狗

「我唔係熱狗，我只係睇唔過眼姐！」

將個熱字改做人社，拎去用啦

快必: 所有話自己唔係熱狗嘅都係熱狗!
咁王小虎係咪人社狗?

唔係！！ 佢只係睇唔過眼

佢唔睇我寫乜之後亂咁插鳩我，痴線佬d fd都係痴線佬 直接d講名廢事佢暗殺我

WHO CARES人社狗？

熱狗呢幾年係網上橫行霸道先係人人得而誅之~

即係睇唔過眼嘅人社狗啦

又屈人，好衰

人社狗熱狗佢地去死啦陷家剷

佢終於等到有post係佢擔正做男一

全因睇到呢個留言

王小虎入黎見下我地班fans啦

根本冇人社狗係咪代表人民力量同社民連已經冇人支持？

小虎獨力支撐，值得欽敬

人社狗已經冇晒力量啦

人社網軍連登支部- 王小虎將軍
總成員人數： 1

唔夠人講咪屈我做人社狗囉, 我又唔會小忽肉嘅, 你地同舊登班熱狗打手有乜分別, 下下出個post做thread, 跟住咪成班圍爐打飛機囉, 你地根本從來都冇進步過, 同舊登班熱狗小學雞完全一鳩樣!

「根本無人社狗」證據

你有冇我撐過人社嘅cap圖或者留言?

?? 幫ray wong屌陳云就係人社狗? ray wong話係人社狗就係人社狗? 你個腦裝屎唔係分辨?

我都冇支持過保皇黨

係咪代表保皇黨根本唔存在

同埋如果你覺得比人屈係人社狗係對你既侮辱
咁咪代表人社個名臭囉
咁黃台仰開post屌鳩社毛，你咁記仇做乜

咁你又攞到乜嘢證據證明係人社狗做? ray wong有冇證據提供過? 人講係人社狗你就話係人社狗做? 你唔識獨立思考? 一係你叫ray wong提供證據, 一係你自己搵到證據去證明ray wong講嘅係啱囉!

咁小虎你d見解真係好廢土式同花生台丫麻

你就算唔係人社狗，都一定係花生台忠實fans，花生台好聽丫，好聽過熱血時報

快d學熱狗搵幾條友上黎做打手，幫你澄清唔係人社狗啦，定人社真係得你一個負責連登討論區

我咪講過囉, 我當日都有出post屌柒陳云 (陳云果時日日響fb出post屌本民青), 出發點係諗住幫本民前攞個公道, 點知ray wong條仆街為左套好熱普城所以出個咁嘅post, 喂, 當日真心諗住幫佢地屌柒陳云點知佢出個咁嘅post, 俾你係我都慶呀! 不過唔夠幾日毓民都開口屌柒本民青同ray wong, 依d真係抵撚佢地死囉!

請例出我有乜嘢見解係好廢土同花生台, 唔好一句廢話就屈鳩我. 你依d垃圾連熱狗都信就唔好再扮自己有獨立思考!

學早幾晚神駒咁講 溝埋做社會熱血人力連線啦

你自己講無人社狗，但又要我攞證據出嚟，咁同熱狗比人踢爆篤數但要人比證據出嚟而唔係自己提供證據有咩分別

咁ray wong話有人社狗分化佢同熱普城都係冇證據啫, 咁你地唔叫佢攞證據? 我話冇你就要證據?

點解要確認有無人社狗一定要問ray wong 一定要係果個post
人社狗係佢發明
我係問點會無人社狗喎，
咁你話無人社狗，我咪問你點解話無囉

可能王小虎岩岩學識上網，唔識呢D人啦

咁佢個post入面無提供證據咁我咪當冇囉, 唔通佢求其話有就要當佢有呀, 佢講嘢唔係一定啱架!

又上一課

如果你用熱狗果套咪唔使證據囉, 一句人社狗又搞事咪得囉!

如果你用熱狗果套咪唔使證據囉, 一句我唔係人社狗咪得囉!

腎弟說的是。

所有熱狗前身都係人社狗，所以點可能無呢

人社網軍比起熱狗三國人，只係一堆智障

仲有高登黃洋達，高登陳秀慧

有幾？
花生台咬足熱城+毓民幾年，自己咬得好開心，當事人同旁觀者當佢地痴線佬，不痛不癢
網軍就更加廢，上高登嗰班 ，仲要俾人踢爆首席大毒撚=村長

全部都係老伯父d分身 仲廢撚過熱狗班三國網軍

高登陳秀慧係何志光